On9塞撚到仆街 啲罷鐵撚有無偷雞去坐鐵啊

屌香港啲路真係on撚柒鳩
土瓜灣坐去尖沙咀坐1粒鐘
無鐵根本唔洗玩
班罷鐵撚點解唔出下聲